[四月新番] 進擊的巨人(Season 2) 第八話

《進擊的巨人》故事描述未來人類遭到「巨人」攻擊、為生存奮戰，作為巨人食物的人類被迫築起高牆抵擋、放棄高牆外的自由與廣大世界，作品深刻描繪在巨人所支配的世界裡，人類在自由與生存、苟延或戰鬥的掙扎心境。

■ STAFF
原作：諫山創
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：浅野恭司
音樂：澤野弘之
動畫制作：WIT STUDIO

■ CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
約翰：谷山紀章
亞妮：嶋村侑
莎夏：小林優
克里斯塔：三上枝織
柯尼：下野紘
萊納：細谷佳正
里維：神谷浩史
艾爾文：小野大輔

星期六-日本時間 22:00

線上字幕（更新時間不定 請耐心等候/等聽日）

未出

留定位，等睇。

留名先

新post 留名

做到反鎧巨人炮未? 做到我先睇

而家先開

早又話咁早
啱啱好又話遲

幾時有熟肉呀 睇埋就去溫書

英文頂住先

順便學英文

其實英文唔差

今集直接唔撚睇算
又拖劇情 屌你老母

中間飛住睇

agger

起碼仲有一集半文戲

之後係巨樹森林文戲起碼有推動世界觀發展

有排啦

推條毛咩
想當年睇完46之後足足要等多40集先講敵人係乜水

其實真係無鳩用。。。
下星期留名等睇成班屌哂鬼唔明
然後問完劇透

講真
個陣睇完46真係好灰

點解英文字幕會快咁多

有中字未

英文快成幾個鐘

北美而家星期六下晝喎
中文地區而家凌晨

阿撚

三笠

係依家睇返先明佢到up乜

得返4集
有睇漫畫都覺得動畫真係好好睇

好大機會無第三季出現

睇完了

諗起狼辛

伏筆多到癲既一集

巨人related products 銷惰不是太好

好想比MIKASA瘋狂教訓

兵長黎緊仲會唔會出埸

Mikasa

成隻數碼暴龍02大電影隻朱古力獸咁
好有霸氣

今季唔會

追足幾年漫畫都係認唔到人樣
靠動畫先認到

睇完都係唔明

呢出動畫咁高水準 唔好斷阿

今集最尾兵長係咪直頭連去都冇去

好似唔見

打左幾集交代下角色內心又話拖，場場打個陣又話角色轉變太快，真係難服侍

啱 不過事實係銷情真係唔好
唔想冇第三季

好想屌三笠同阿爾敏

放心，如果有下一季會睇到自由高達又黎過，今次仲要係打隻勁野

有冇得粉色講下

下季王政篇喎...

有幾多?

呢篇真係好趕客

其實我覺得幾好睇
不過應該要25集先講得晒

dllm成集就係等個起重機

因為其實都真係幾複雜
仲要一個禮拜睇得少少
一定有好多人會嫌悶唔睇

其實今集唔錯
回憶完 漢尼斯講野個到好正
唔係一定要集集打先好睇既
三笠

同埋好多人係為左立體機動砍巨人而睇
對人格鬥都可能趕客...

Agree
雖然好想再睇里維兵長出擊
我反而著重劇情多過打鬥

Eye water

因為個個都睇曬漫畫咪覺得慢
講每次要三笠阿明執手尾o個下轉bgm個心真係抽左一抽

有無下季都唔知 唔好以為今次好賣得
真係唔睇好有第三季

屌 我要第3季呀 我要佢動畫出哂成個故事呀 真心今季都好好睇唔明點解會少人睇

btw漢內斯鼓勵佢地果到既bgm好match個feel又好聽

今集精華係3笠bb食威化餅

點解今集超大型巨人一開始會有立體機動?

重睇上集啦
捉左兩個人

係喎

樓上有巴打話今集文戲飛嚟睇但我覺得幾好睇
唔知係咪漫畫撚知劇情反而唔心急
不過大叔鼓勵笠笠笠嗰part個人認為有啲突兀...

下季兵長根本就係主角

今集阿爾敏靚女咗

女神同三笠最正

既然今集都屌 咁下集屌得仲金

冇啦呢part後打既都主要係人

有冇阿爾敏女體版的H漫？

艾爾文團長all in 艾倫
之後果幾集一定好正

有jer架on9

其實阿彌敏係男定女

男
有條基佬冧佢

呢季最好睇果段係咪要黎喇
無得做24集真係可惜

條友係咪直嘅都俾佢搞到變基

下 男黎？

緊張咗幾集 停一停正常

今集漢尼斯叔叔solo

破滅魔劍？

阿爾敏咁細粒
叫人點估到佢之後會變超大型巨人

直線劇透

( Show Blocked User - 網上兇狠 )

假膠放假劇透
等陣真係有巴打信又屌柒你

萊納夠大粒過貝乜春啦

抵抗劇透撚嘅方法就係睇撚曬漫畫

我就是成功的例子

現實中有冇可能有MIKASA呢類女神存在 ?

其他國家可能有
香港1000個有1個lo
999係樣衰好打得

我唔想睇垃圾漫畫畫功啊 動畫高質咁多，d分鏡同動作同音樂

著得會唔會太快

阿爾打完枝針會變超大型巨人?
唔係應該都係變普通奇行種咩

集集都有人劇透

LINKED HORIZON隻ALBUM出左
你地聽左未?

有冇人可以劇透我仲有邊個係巨人

你肯定1000個有1個?
100萬入邊都唔知有無1個,又靚又好打又痴女般地迷戀一個好似艾倫咁普通既男仔又小小野就滿足

睇埋下集

104班除左光頭仔之外
遲D全部有得啪針變巨人

下集就講巨人之謎

Show Blocked User - 網上兇狠
7.7

無啦啦劇透 好撚威呀

有冇人覺得楓林網成日hang?

用myself啦

Thanks

艾倫同mikasa細個又幾得意

今集獸之巨人完全冇人理 個個出曬去救人
隻野唔係入咗內地咩 直入王宮都冇人追

其他人頂多咪當佢奇行種,鬼得閒理佢

艾撚真係由細廢到大

佢向外爬 當住佢走左先

細個救三笠果陣好醒

楓林成日死ser

因為一d原因，令到猿生認為自己正攻係死鳩硬，佢目的係實驗，同俾三件奸細知佢黎左搵佢報告

想問一個低能問題,怕劇透

可以人啪針變無腦巨食智巨承繼巨人之力
但如果直接殺左個智巨呢? 咁佢個巨人之力會點? 從此係呢個世界上消失?

到J2版

你又要問又要怕劇透咁到底講唔講好？

自己睇漫畫la

去新生嬰兒到

點解你唔去漫畫POST問,你咁問得擺明就睇過漫畫

聽左，d編曲一如其分咁正

sasageyou後面係聽到起雞皮，有一段sh既質感，加埋弓矢既變奏，有撚哂畫面，情景同回憶

搵revo做主題曲真係冇撚有錯，係可以感受到d op跟住劇情前進互有關連

btw今年香港有公演

其實唔趕客，王政篇已經解答到成套故事一半嘅謎題

佢講得唔清楚，應該係怕劇透俾其他會員知姐，唔係自己怕劇透

然後變成劇透撚

我唔明做咩話下一篇趕客

阿明獻出心臟果段文戲日本仔都認為係名場面，文戲一樣可以做得激昂有力，有預算就有可能

會趕都係趕香港人姐，速食文化，冇得打等於冇睇頭，但係香港人貢獻到幾多銷量同人氣先

題外話，王政篇之後我都唔知點樣面對阿爾敏

第一季萊納同艾妮講嘅嘢，宜家睇番先知話中有話

回撚左三次都唔講到底講乜鳩

某個惡魔種族只有未死清光都依然有智巨
我廢事講咁白一陣俾人屌到飛天

就係醒一下之後就係free ride 老婆

認同
不過你個仆街仔劇透

唔該晒巴打
係完全隨機去艾爾迪亞族人既新生嬰兒到?咁咪島上or馬萊個邊都有機會中?諗到都好刺激

係呀,所以佢地咁想殺哂牆內既人

btw車力真身好靚女

返漫畫POST講啦

介唔介意簡單講下

你應該去漫畫POST問

第幾集

以為睇完先入來唔會比人劇透呢集既內容

點知比人劇透左之後幾集既內容

唔係之後幾集黎
起碼都下季/再下季

呢個post裡面有人話xx巨人真身好靚，呢個直頭係漫畫最新一話嘅事

睇緊套 進擊 ! 巨人中學, 又幾得意

艦長大人咁遲先睇

好撚好笑

前兩日先追完第一季

見到巴打講起先醒起未睇
一米六

我琴日都開始睇

睇完正番再睇巨人中學校會笑得好大聲
尤其是mikasa鳩噏係sasha放屁嗰幕

要求唔高
淨係想要個mikasa做女友

我要sasha得啦

食窮你

咁叫要求唔高
如果係咁我要求都唔高

隨便買幾斤薯仔姐
唔會太貴嘅
進擊中學嘅Sasha就唔同講法

冇得食就食薯仔姐 有其他野sasha都應該唔會放過

佢應該係食得落肚嘅你畀咩佢食佢都會清咗
所以我話進擊中學就唔同講法
有集Jean個傻仔收到情書 以為係Sadha畀佢
跟住FF Sasha約佢去lunch date
下一幕就係Sasha食咗唔知幾多碗拉麵
Jean話會食窮自己

有冇人諗過
點解Connie同Sasha可以生存到今日
一個就戇鳩 一夠就淨係識得食

因為佢係104班

原來係訓練版呀尼打mikasa 已經鋪左而家漫畫既伏線

其實而家睇返第一季都會睇到當初好多都係話中有話

好想知邊個嬴

兩個都係成績頭十，Connie靈活識執生，Sasha箭神黎

萊納好似串過亞妮唔啱做士兵定戰士

傻人有傻福嘅終極範例

唔福啦，connie雖然9下9下，但係要背負住冚村剷嘅傷痛生存落去

咁104期冇咩邊個唔慘
死唔去算係福氣

104主角圍內果班,好似得1個死左?

點樣主角圍內果班？
主角個班冚班剷左，死淨果d你先覺得係圍內姐

你講頭十位？

果批,104期訓練有講開果班,3子 3鬼 光頭 薯仔 將 果班

呢套野動畫好睇過漫畫好多，好有壓迫感，好刺激。

動畫有FEEL D

我要historia就得
sasha交比你地

MIKASA

星期日凌晨on99 等搭飛機 竟然有更新仲要高清繁中，不得不讚

托洛斯特防禦戰已經死咗幾個師弟師妹，然後托洛斯特奪回戰，好人班長又死得不明不白（其實另有外情）

另有內情

但佢呢排成日播唔到

結婚吧

呀撚表示 冇feel

之後mikasa為咗「撞到」elen先好笑

我冇呀，唔好屈我呀

撞到阿撚飛走左

套野有好多位係牽涉漫畫劇情
動畫未出

例如有一集個女鬼

正啊

我成日凝住進擊中學啲人話阿撚係芝漢野郎其實係笑鳩緊佢痴漢野郎
明明mikasa先係痴女

我反而覺得佢長黑直靚過呀妹（唔講邊個，漫畫黨心照）
不過

我要求都唔高
淨係想日日俾亞妮打柒

Historia

係現實世界黎講sasha真心可以過到世

雖然佢大食 但你試諗下 如果係假期果陣 你同佢一齊出街周圍食、周圍試嘅話都未嘗唔係一件好事

況且sasha個性格傻下傻下 天然呆 份人夠真 絕對唔駛驚佢裝你彈弓

我都係咁話

ching sick ball

唔好話溝到個sasha
自己要做到sasha咁真都好難
佢係大食但同時佢咩都食
真係唔得食薯仔都開開心心
屌重好過肯陪你捱M記嘅女仔

薯仔妹真係好好

女仔有sasha個性格一定會好肥
你地面對現實啦

係 牆入面冇野食佢先可以咁瘦

人地本身做獵人架，你估真係淨係識食咩

第一季萊納見亞妮唔專心練習講嘅嘢

翻睇第一季真係見到好多馬腳位

好想知艾倫佢哋嗰邊究竟有冇複製到馬萊國嘅戰船

點解唔係漫畫post講

有超巨+艾倫自己(進擊+始祖座標),夠做啦暫時

我都覺得好睇，但可能好多人都係鐘意睇打鬥掛

王政篇仲多打鬥同殺人，又解迷，一定唔會悶

條友一野跑半日都冇問題
呢個就真係食極唔肥嘅基因

連登大部份動物台巴打都睇晒漫畫，劇透撚點踩場我地都係wfc

多謝你地幫手撚班新會然cdrom

無間道之歌

箂納+貝爾托柒嘅角色歌

首首角色歌都好麻麻

下集兩個叛徒都講哂成個世界觀
動畫撚終於可以解脫

下集加插漫畫77開頭

我講先

睇唔明 拖戲

揾劇透撚劇透下就會明

劇透：牆內某勢力令牆裡面嘅賤民根本唔知自己到底係乜嘢

雷斯王

睇黎製作組想係今竽入面爆晒之後d劇情出黎

唔識日文 講咩？

醜女身世

岩岩睇完真係有啲驚喜

好人師兄雖然勤奮好學，始終唔係醒目，唔夠阿爾敏咁深謀遠慮，唔夠約翰轉數快
所以就算佢未死，都有排未瞭解到原來圍內有內鬼，不過某人心虛直接滅口

第九集
萊納正式精神分裂